女人見到邊種男人會濕

好似男人見到白滑 低胸會扯扯地
見到得意既就會「嘩」

見到錢

好多連登仔以為做下尖就有女屌

但現實係咁

梁朝偉嗰類

一對望就已經濕

見到有錢大方既男人

見到有錢大方嘅男人 = 有教養，絕世好男人
見到有錢躁狂嘅男人 = 有性格，好想畀佢SM

見到無錢大方嘅男人 = 呢啲基本禮貌嚟
見到無錢躁狂嘅男人 = 青山走犯，快啲報警

無錢又躁狂不如死左佢無錢憑乜要人受氣

揸跑車